『鏗鏘集』721誰主真相 【繼續煲大】

港台話唔定過多排就無架喇，
呢件事係不停煲既價值。
佢呢個時候出條721，
唔該咁多位巴打絲打CLS
Share去Whatsapp, Facebook, Twitter乜都好

P牌推唔到

盡快加英文字幕，推上Twitter、Reddit

核彈 推呀有名有姓查哂出黎

推

另一套 大家不妨睇番《鏗鏘集：721元朗黑夜》